支那買咗咁多大豆係咪傻仔咗？

大豆其中一個用途就係做豬糧

但係咁啱得咁橋 支那又有非洲豬瘟爆緊

咁啲大豆俾邊個食？？

吖 唔記得咗 支那仲有十四億人形豬 終於唔駛食草喇

2018年肆虐全國多個省份的非洲豬瘟，最終在18日「殺入」廣東，佛山市順德區一個豬場出現疫情。但與廣東相鄰的湖南省，10月底就被豬瘟「攻陷」。《香港01》記者到湖南省益陽市桃江縣的發病豬場「志成豬場」直擊，當地10月40多隻豬發病，當局撲殺豬場全部500多隻活豬，以及方圓三公里範圍內所有豬場的活豬。

因為非洲豬瘟，志成豬場在當地「聲名狼藉」。負責人向記者展示埋下500多隻豬的大坑，稱當時非常慘，即使在12月7日豬場已解封，豬場仍要被禁止養豬半年，來年生計仍無着落。

全民食豆腐

其實大豆仲有咩用途？ 點解美帝會揀大豆？

咪話俾你啲人形豬食囉

上面有隻人形豬

基因大豆 食死支那畜

大豆油 飼料 豆奶 豆腐 豆漿 醬油 蛋白粉... 淨諗到咁多

擺住先唔得咩 會過期？

咁就要多謝蘇聯大老送比佢嘅大禮

大豆 = 原材料 = 工業 = 做產品賣

豬瘟好撚耐啦

契哥賣啲豬同豆都有問題
連石油合約都係天價

如果唔係屎總點去紅場威威

咁而家上面賣緊既所有豬肉料理......

唔係美國揀架喎
係中疊國將美國大豆徵關稅喎

其實係咪因為早排無左美國高汁大豆
所以搞到要到劣等支那製豬”哨”
所以搞到豬瘟？

若然屬實
係咪要加返句 沒有美國 支那人連豬肉都無得食？

完全封鎖左佢

佢揀既咩

支那自己話要制裁美國大豆

支那啲豬肉刺身

硫浮山啲豬先係生食級

TVB 幫手控制人口

台灣垃圾回收做得好，廚餘可以回收加工整豬餿喂豬，但支那真係做唔到，整地溝油就叻。

中國買美國大豆有2個目的。

1. 買曬美國大豆，等美國冇大豆食。餓撚死班美國佬。中國成為最後大贏家
2. 迫民企買大豆。由於中國Set嘅大豆關稅未撤銷。所以中國民企買大豆時，中共仲要稅袋落袋。

雙贏局面。真係「厲害了，我的國。」

早排個倉燒左

美國啲轉基因豆通常攞嚟搾油喂豬㗎喎...

醫生都話食左理論上冇事
咁請大灣區魚生第一人上去試食先
叫佢食埋右以增加港豬信心

又話要制裁美國？

宏觀調控姐 到豬供應穩定返就會公報問題解決可以放心食豬

成日記錯支那成日贏 點記得佢又要加人關稅 轉個頭又買幾百噸

啲蝗蟲個諗野都唔撚合邏輯嘅

真係估唔到支那蝗諗咩 唔怪得成日贏

要停豬瘟其中一個手段就係，唔好將d 死豬/銷毀豬攞返去做豬糧，因為d 病毒加熱都唔死，病豬肉餵另一隻豬會令佢都中埋
所以為左剩低d 豬唔洗死，唯有買乾淨嘅美國大豆
不過觀乎強國人衛生意思差，病死豬唔好話做豬糧，直頭照做腸俾人食，今次豬瘟應該未玩完

反而好奇貿易戰開始後豬瘟點爆發時間咁吻合。。。

全中國一齊磨石腐

為左自己講自己笑 打篇on9野

仲要秀埋下限

你up乜鳩

你就真係自己講自己笑啦

唔好理條傻閪啦

整事油都要用大豆

支那豬溫

你咪理咁多啦
總之就係贏

殺哂啲豬唔駛再買大豆
終國就是最大贏家

支那買大豆係因為佢地無人種
而糧食全部都係用大豆
美國佬基因改造，改造到班動物食大豆
打起扙上黎，有咩事都keep到糧食
大豆都易種，同埋老美好似好鼓勵人地種

喂豬用

點知D豬。。。。。。。。。

維他奶

仲有豉油呀

你又知D豬真係殺左

你食豆唔係因為你係素食撚，而係因為你係畜牲

第二點唔成立啦 大陸有少少規模既企業通常都係國企

死豬無害

香港都有七百萬

人地美國知你支那就快死晒d 豬先唔賣比你
你又死都要買

支那蝗要死 唔通唔俾佢地去咩